突然好多ig代理賣iPhone勁平 有圖求解

問咗點解咁平 佢話因為冇單同冇保養直接同個廠拎貨🤔

戇鳩先信

近排我都賺夠喇

你問佢我收完貨先比錢得唔得

佢仲話可以面交當住面去check🥵

真，我試過，佢話係中國廠偷運出嚟，我買返嚟再官方價減一千賣俾人

宜家住緊半山了

on9都唔信啦 樓主唔好影衰連登

一定唔係假貨

因為根本唔出貨

慳嗰少少錢

攞到手機之後去apple 問
攞撚到咩

你同佢講apple等

幫我問約係Apple store交收得唔得

Xr仲貴過Xs

分期付款 食左你首期no show都夠啦
咪戇鳩啦

而家入咗佢個代理群 試吓佢先

乜iphone X唔係限量版咩
點解會有新機

如果真係原裝 點解自己唔出去放左佢樓主回頭是岸

兩盒thanks

係咪偷人信用卡買嘅老鼠貨

正wo

因為經濟差左 多左人失業
無辦法之下未去呃下錢囉

呢啲野邊有咁平，試鳩佢都嘥時間樓主咪同佢戇鳩啦